毅進仔 係咪聞到 比人取代嘅味道 ？

人地 3000
你就 30000
10個 頂你 1個

弱智都諗到
人地點會長用你吖
你係到出世唔驚你反枱？
緊係請啲我話乖嘅可以帶過嚟做啦

講成本效益嚟講呢
唔洗比咁貴人工啦
拎嚟打其他戰役啦

警隊筆直一樣 但廣東省政府收 香港政府俾
人就用公安

做酒樓有板你睇
執笠割禾青
轉過頭開過間又返生

呢批個朵臭 我換個批
個朵又可以返生

好快成個警察部就會畀國安大整肅

真心香港人走哂 我點解仲要搵班香港人搞維穩比邊個睇

最主要係香港人信唔過
光頭sir俾人咁樣照住都夠膽屌林鄭

諗都諗到
明顯一開頭
會留返一小部分

大批 3000 過嚟
緊係人生路不熟
點都要留幾個 30000
幫手帶路

呢幾個位
到時一定成堆互咬爭返嚟

貴都算 最重要係咩 人地摺被都靚過你呀

政府都覺得佢地唔值兩皮幾
開始揾班監察員取代佢地

愛國教育長大嘅公安 定係 香港教育下嘅毅進仔
冇咁捱得仲要收咁高人工

冇錯 警隊好快就會變左交通警個 d only
再過多幾年開始有不滿既時候就可以解散
走又走唔到 冇人會幫你地

30k 係最平果個 始終popo有香港身份 中共會完全信任咩

有生之年應該會見到警隊好似 hsbc 咁 兩邊不是人

幾百人可以慳唔少OT錢

大佬 3000
仔 30000

你係大佬會點諗

所有中資機構都換緊血, 警隊同公務員最終都會換血

會換曬做公安，同埋啲專才
填返移民人口
香港警察可以齊齊過警察城住

最主要地方武力一定要收歸國有
參考中環d金融公司
會空降一堆紅二代軍二代入警隊中高層
國安係第一步 入左黎再調動去各部門

現職popo未必無得做嘅
不過一世無得升俾中國人騎住
幫強國人奶鞋底但求保住果兩皮野囉

笑撚死 班撚屌兩面不是人
夠膽收工單拖喺銅記同人講自己做咩職業

咪就係因為就快無得撈囉

掉番轉 城管落黎 叫港警去印度打仗啦
咁好揪

唔怪得葉劉鼓吹萬山群島填海

柏林仔仲有無得升？